雙刀洪震何如毒手郎君？ - 古德明

全文

雙刀洪震何如毒手郎君？ - 古德明

四月二十四日，有洪震者，因去年八月持雙刀連斬三名反暴政市民，被判入獄三年零九個月。法官郭偉健對他加意獎借說：「洪先生本來無心傷人，但事主把他推開，是火上加油。而洪先生犯案之後，北上大陸，卻即日回港自首，負起責任，並求傷者釋憾，情操高尚。」準此，則毒手郎君陳同佳情操之高，無以尚之矣。

陳同佳二零一八年攜女友潘曉穎赴臺灣，本來無心奪命，但潘曉穎與他爭執，還說與舊愛仍有牀笫之歡，是火上加油。而陳同佳。。。。。。。。。。。個月，去年出獄，竟然無懼死刑，表示願意赴臺自首，承擔殺人責任，俾潘曉穎安息，俾其父母釋憾，是其磊落襟懷，更勝雙刀洪震。

陳同佳與潘曉穎，對香港鄭月娥政府來說，一個是殺得好，一個是死得好。去年初，鄭月娥一副悲天憫人口吻說，要慰潘。。。。。。。。。。。道，實為中共大開方便之門，可以隨時引渡港人赴大陸受審，不料計劃被港人識破，在連月不息的民變之中，功虧一簣。

現在，陳同佳也成為鄭月娥的奇貨；臺灣民進黨政府求引渡，鄭月娥。。。。。。。。。。。之痛。他日親共的國民黨得志臺灣，陳同佳就可作「兩岸友好」的賀禮，到時那毒手郎君的情操一定更加高尚。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

【立會要初選 「三不投」聯署】：